民主黨 袁海文 梁翊婷 教大家更新BNO

上去俾啲支持袁海文
話俾民主黨知我地想投袁海文，唔會投黃碧雲

推

個個都支持黃碧雲

唔洗佢教

Push

民主黨支持香港回歸，點解會變咗支持BNO平權

點撚解黨內黃碧雲會贏到袁海文

時間同空間會改變架